［歷史post］綠帽男既始祖

係2000年之前，有個青頭仔打算同女朋友結婚，臨結婚前三個月，個女仔比人搞大左個肚，重同佢講依個係神比佢地既考驗。青頭仔甘願埋單，重養育遊艇仔成人，點知個衰仔痴痴地，唔認佢做老豆不特止，識埋晒d唔三唔四既人，重想學洪秀全咁認自己係神之子，搞宗教革命，最後比政府殺左！
依條毒撚既一生可算慘絕人寰痛不欲生！

後世既綠帽男為左紀念依個袓師爺，重追封佢為聖人，依條毒撚名叫聖若瑟！

。。。

咁認真咁學術既post，冇人回